香港人而家真係豬狗不如

自己攞嚟賤

一開始出賣香港既香港人
就係泛民元老派

司徒老狗

起下底發現樓主係捧澳門踩香港嘅五毛狗慣犯一名

支持樓主講事實

用吓腦諗吓咩人搞出嚟

請善用起底功能